求韓文歌高人v2(有旋律)

幾日前睇直播聽到一首韓文歌，不過唔識韓文，又少聽，唔知係咩歌，所以上黎問吓有冇神人

1。輕快風，應該係女團？
2。歌詞有“i i i like it“ 或者“i i i like you“?
3。其中幾句歌詞尾有韓文“La bra“

唔該各位

呢條link係依靠我印象首歌嘅旋律，冇毒請放心

push

不是這首